有冇公務員移民？

低級冇乜包伏嘅要移民好容易
但EO級以上嘅會唔會走人？
有冇人會放棄高藉厚職？

AO grade都有人走啦

唔係疫情影響一早走左

竟然捨得放低份糧

下年咪知，未行得個個都吹話有計劃
到真係實行既有幾多

十個有五個會幾年內走，淨低個啲一係愛國，一係愛錢，最大部分係屋企人有外國護照隨時走得

又係呢d po,
我部門, 身邊有xx人, 我班fd 有xx個 幾年內會走既po

公務員本質就係唔會走
會走既洗撚做公務員咩
走到既洗撚做公務員咩

AO 知太多先最危險

識人係hosuing同cedd wsd做
佢話to同ws grade 無乜聽過人走
各位巴打收到咩風

仲移到？

有bno就得

外國唔會制裁？

訓咗幾十年
email 都唔識send

真係有人請

咪天真啦

而家玩政治正確
你覺得會有同事會日日返黎唱自己係外國買屋買車搞移民

全部都收埋背後做咗勁多野都唔會講

唔好話移民，要佢哋宣誓賣身契都大把人𦧲飯應

咪發夢啦!
新彊都只係制裁班高層,
香港依家連教育局長, 葉劉呢啲人都冇事.
長遠嚟講, 只要唔係紀律部隊, 風險都好低.
再加上有一大班人係 "專業職系"

如果係紀律部隊去到都冇野好撈

aco去到外國做乜？

梗係唔會走喇. 做梗EO果班都係諗住做港豬, 收咁高人工, 邊會走,

越低級越難走 本身低薪低學歷, 走出先最難